[彈丸論破v3]第五,六章劇透討論區

隻驚個結局真係爆
明指緊 外面世界嘅人 就等於 我哋
將個世界觀拖到現實
從而推翻哂第一 二集嘅設定
咁做唔係唔好

但係我就係想睇佢哋點用希望推翻絕望
如果因為咁樣而真係停止咗彈丸系列
我就真係絕望la

btw王馬真係好痴線 = 狛枝
呢種人話係提升咗隻驚個層次都唔過份

玩完後好空虛
等完美存檔

雖然用一二代人物嚟打擊我地真係好仆街，其實v3係肯定咗彈丸論破嘅存在價值
最原佢地都講過，即使係虛構作品都有改變人心嘅力量，當呢份虛假感動到，甚至改變到某個人就已經係一種真實
終章真係將v3嘅層次提升咗好多

謊言本來就係另一種形式嘅真實

有冇人會玩RPG同育成
感覺要用好多時間

仲以為天海會係後期比到好大震撼
會好似上次2嘅O枝咁
最後原來只係倖存者

王馬震撼好多 個人嚟講 我更鐘意第5章
佢完全詮釋咗今集謊嘅表現方式

悼念無辜的楓

日文版全破
好似玩足一星期先爆100層

我估V3 真係danganronpa 遊戲最終作
始終佢嘅神展開已經一代誇張過一代
好難想像點超越V3

之前打左篇感想

日本負評居多 但amazon都重有3星

糞

我覺得又唔可以話糞嘅
畢竟佢有探討咗虛假同真實嘅意義
又唔係純粹希望就打贏咗絕望呢一種就係叫真正嘅希望 認真係深奧左

但我個人都係buy舊套

你點睇得明日文

我就咁睇
如果白銀講嘅係真 咁V3同前兩代只係平行世界 V3主視角黎睇佢地係fiction 但對於原本一二代世界觀係冇影響 一二代嘅視角上世界仍然係真實 最後終章都有講到什麽是真什麽是假係取決於你願意相信d咩
如果白銀係講大話 咁就真係無限可能性

至於王馬 先不論佢同狛枝邊個勁d 好明顯佢地兩個唔係一類人黎
狛枝嗰種對希望嘅執著同癡線係人都feel得到 只係估唔到佢會癡線到咁極端
王馬個角色最大嘅魅力應該就係在於由此至終冇人知佢真正諗緊咩 網上有好多關於佢嘅考究但始終都無法證實 同埋比起狛枝多咗好多同其他人嘅interaction（對gonta kibo 美兔等等 甚至最後關頭邀請百田合作）如果全程都係扮出黎又好似太脫離人性 但冇人判斷到當中有幾多係真心 至少我覺得佢嘅感情比癡線佬更貼近一般人
一句講曬狛枝係由内到外都散發出癡線氣息 王馬係戴上了無人能取下嘅面具

雖然同故事結局冇咩關
其實最後係唔係全活END?
佢第三章個復活同外面既世界,令我一直懷疑又係入左虛擬世界

依家求其掉塊招牌落街都可以擲中識日文既人架啦

應該係個open end
乜都無人知

算係open end 你點睇就點啦
第三章復活有人分析過黑白熊一開始就唔打算令佢地成功 儀式最後一步係燒左本書 就算之後咩都冇發生 都可以夾硬話做錯step所以失敗 本書都冇左自然無可對照（尤其係呢代黑幕根本就係任佢出茅招

狛枝個計劃勁在連自己既才能都賭上左，博殺死佢既會係七海
依點真心痴線

係 狛枝勁在可以靠自己一個度掂曬所有嘢 而王馬一直好識得利用他人

王馬同個痴線佬比緊係會正常啲
我意思係佢地係遊戲裏面都係負責帶動遊戲氣氛嘅人
嗰個估佢地唔到 比其他人痴線得嚟但係又有一定執著嘅感覺

要人陪葬已經痴線 仲要係相信自己可以靠撞彩

順便推幾個正到爆嘅手書 啱啱玩完可能有多d感觸

如果白銀所講嘅世界觀係真，咁第三章本死者之書都講得通，即係捉另一個自願者，再將所有人洗腦，造成復活嘅假象

玩到第三章好期待天海/楓妹復活

佢哋冇再提過本書

真相係唔夠經費
你睇死先戈幾個都係貴貴聲優

仲有楓個雙胞胎都未解釋

佢個雙包胎主要係想用來誤導以為同江之島盾子一樣

不過佢咁出都好，講真今集第一集同第六集以外真

係無乜特別，開始大同小異，

佢第四章都笑自己唔係又用同一條Q呀

我覺得小高同個製作組點都要諗下一隻game黎搵食
係睇下佢哋會唔會將下一隻game掛住彈丸論破呢個名出黎

今日睇live見有人話已經做緊絕對絕望少女2
但Google左又好似唔見有相關資料

屌， 爛尾

先講第五章，我覺得哩一章真係夠痴線，王馬就死都搞到咁多野真係型到爆

二代狛枝果單係以兇手不明為目的嘅完全犯罪，但同時佢又靠自己才能鎖定目標果下癲
今次王馬哩單反而係以被害者不明為目的去誤導黑白熊嘅犯罪，雖然我覺得都係狛枝癲啲，但王馬哩下都好屈機

坦白講我自己都係推理到春川亂入然後殺錯百田果段，點知之後仲有咁峰迴路轉嘅發展

王馬同百田明明係最唔同嘅人，但兩個人最後嘅哩一段合作關係真係好精彩，服

第六章老實講我無咩感覺
唔係因為爛尾定咩，我自己係唔介意哩一種摻雜現實嘅結局，只係同我當初預想中唔差太遠

一開始我聽人講v3哩一代評價兩極，有人屌有人捧，我果陣即刻諗起N+嘅君彼彼，直覺會係類似嘅野
而實際上我覺得兩者比我嘅感覺都係有啲相似
哩種劇情永遠都係褒貶不一，小高玩得哩招我相信佢已經預左

假序章果段我就已經估係現實中有堆無關重要嘅人被人強制植入才能同記憶咁玩遊戲去模仿彈丸嘅事
不過後尾啲回憶燈太fake搞到我都無再思考哩方面嘅可能性
佢講果啲野咁真，結果全部都係流料

不過哩一代全部人都係自願玩完全出乎我意料，真係玩到好撚大
最癲係我覺得成件事好合理，相信如果現實真係搞哩啲野，應該真係會有死忠想參加

雖然最後打破左前兩章傳統，否定希望，否定絕望，甚至係否定彈丸嘅世界，以謊言改變現實
但我又唔覺得咁樣結局稱得上係神作
至少我覺得點樣都比唔上二代先，二代結尾又燃，結局鋪排又精彩

v3一章、五章高質，新模式混亂討論、意見對立、偽證都好好玩，結局追求意想不到反而覺得無咁有feel，唔差但都上唔到神枱
可能我都係鍾意睇自相殘殺嘅人啦，見到遊戲咁樣被否定唔會好開心

btw 彈丸論破v3=彈丸第53代哩個真係笑左出聲，我開頭都get唔到果兩個數字要填咩
然後仲要neta一堆game標題，屌你咩Final 彈丸論破

仲有佢竟然為左個cosplayer搵晒一二代所有人返黎真係好驚喜

過幾日開埋裏路線，儲埋絆碎片，然後就玩下果培育小遊戲先

有二代即係有七海bb啦

無論從結尾定五單案嘅精彩程度睇，我覺得王馬先係V3最型嘅人物，真係由頭到腳詮釋晒v3主題「謊」嘅本質

話說我覺得哩啲現實都玩埋一份嘅劇情要震撼，演出手法好重要

可惜v3剩係得唔save->拯救哩個程度

君彼彼果個中途比人閂game改system真係神到無得頂
nier打爆完cast表已經正，貢獻自己存檔望住所有野比人del晒果下都好有實感

v3成個演出都係太虛構，少左少少佢強調嘅現實感

巴打你抄我

不過你真係打好多
我都係差不多呢種感覺
我覺得都係唔夠燃

二代真係太神，係我內心中已經無野超越到

所有人係絕望殘黨，日向連人格都已經唔存在，留係度相親相愛同出返去接受現實都係咁絕望
之後係絕望中醒返，七海係意識中嘅鼓勵，再到日向嘅覺醒

我覺得v3做得最好就係人物刻劃
每個人物都可以搵到明顯嘅優點缺點（天海例外 ）
例如楓嘅溫柔同執著，王馬要終結自相殘殺嘅決心同不擇手段
另外，意見對立呢個新系統真係好正
bgm好燃，最尾全駁倒個下真係

同意
前兩集感覺都係得某幾個角色較為出位

不如話今集將主角嘅特質分散左唔少，前幾集你好明顯睇到苗木同日向係主角，今集相對每個人都平均地刻劃多左

今集雖然大部份時間係最原視角，但因為性格問題，最原由始至終比起主角，佢更加係一個負責解謎嘅偵探
百田其實比任何人都有主角feel，赤松當然都係，但佢地嘅能力卻未足以一個人係彈丸勝任主角一職，根本所有人一齊先係主角

應該唔會全部人自願玩，因為赤松有個記憶係畀人格硬捉上車
日本考察都傾向話interview段片係黑幕為左令主角班人絕望而捏造

其實唔係太明，有幕見到出面係毀滅左既地球

最尾機望打爆間學校，出面乜柒都見唔到

佈景

我懷疑又係虛疑世界,睇interview段片同序章D人既表現,唔覺參加會真係死人

太空人話佢呼吸唔到

死啦 入間第一定罪木第一好呢

佢連啲納米黑白熊仔都整到，個所謂佈景都唔會係單純一塊紙板啦，根本個佈景嘅功能佢想點吹都得

赤松個雙胞胎姐妹即係點？

應該冇呢個人
所有資料都係對面作 只係用黎誤導主角黑幕同盾子一樣雙胞胎

包括赤松楓哩個人在內都係作出黎，佢個雙胞胎就wfc啦

勁撚失望

主要係嗰結局唔多震撼
講創意真係有啦
但同伏筆一次揭開哂嗰種震撼性比始終差咁啲
第一集有戰刃骸 第二集有神坐出流
v3係 咩都冇 雖然佢提到嘅野好有意義
好深層
但係比起鐘意燃結局嘅人嚟講

啱啱玩完
好絕望
不過王馬真係塑造得好出色

唔覺得好有創意囉
令角色意識到自己係虛構哩一點其實已經無咩新意

v3 最大問題係佢嘅結局令一切都無晒意義
講明先,唔係話個結局係意義,而係佢否定晒成隻game 前面所有內容

例如二章嘅動機影片,假如由一開始佢地嘅身份就係虛構嘅產物,咁果堆片根本一啲意義都無,為左哩件事去殺人嘅東条簡直係無厘頭
三章真宮寺殺人嘅理由自然都係無意義可言,對佢定對其他人都係,因為佢果份對姐姐嘅執著可能都係虛構
回憶燈由一開始就係伏,四章權太自然都係一啲意義都無咁殺人

最重要係我地無辦法知黑幕可以設計一個角色去到咩地步
如果真係學白銀講,連春川對百田嘅感情都係假嘅,咁v3結局就係否定晒前面我地經歷嘅劇情嘅意義

王馬真係可能算係唯一一個殺人殺得有意義,因為係所有野都虛構嘅情況下,要針對遊戲本身去殺人先會變得有意義

彈丸一向嘅絕望都係結局揭露一啲野否定一部份前面劇情做成嘅錯覺
(一代:全部人都係自願留低,仲要原本都係好朋友黎
二代:所有人都係絕望殘黨)
但v3 否定緊晒全部野,回憶燈改變記憶嘅能力太強,根本判斷唔到前面咁多章有幾多野係真實,係有意義

到最後所有野都可能係謊言嘅話(亦符合哩一集嘅主題,某程度可以話好成功詮釋左謊難以捉摸嘅本質),真係令人不禁懷疑自己前面咁多章到底做左啲咩

唔錯 所有野都唔知真假 我玩黎把撚咩

我理得你想表達既野幾有深度
你幾分鐘否定晒我玩1-3集成百粒鐘既劇情
比人撚狗咁撚

作有最唔爽係頭兩集最尾狂解返伏線
劇情同玩都夠刺激

今集第六章真係情願無玩過
之前留既所有伏筆都比佢推翻晒

依個真 三集追晒 你同我講所有野都係假
不過我估佢會出續作兜番1+2同v3係同一世界 都係真實既

我覺得佢係話鍾意睇自相殘殺既都係變態
應該個製作組唔想再做啦

所以我咪覺得似君彼彼,否定緊隻game形式嘅同時又批判緊樂在其中嘅玩家

衰啲講句回憶燈虛構所有記憶哩啲野就同話所有野都係南柯一夢一樣無分別

岩岩上網睇人講話v3咁樣完好難出續作
結果有人回話仲可以出返彈丸4到彈丸v2(52)

續作兜番話係白銀呃主角 其實1+2真係發生過 唔係真人show 就出到啦

佢1+2咁難得儲到下fans 唔信間廠就咁棄左佢

身為死忠表示好唔高興

下集就再出一個新世界話v3 先係虛構嘅產物,世界中嘅世界中嘅世界

佢盞回憶燈咁屈機 佢出新一集講咩我都唔信啦
其實你班玩家都中左 根本無出過1，2集

其實彈丸先係我地嘅現實世界,不過照左回憶燈等我地以為依家世界好和平,彈丸只係game

唔駛兜返，個世界真定假，裡面有幾多真定假係玩家自己定奪

一兜左就破壞左呢隻game（玩得好壞心眼嘅）主題部分，謊言與真實

係啊，全部都係真架

彈丸所有野都存雄係真實世界添啊，你都係想我咁答你姐

做人唔好咁白痴啦

同意，所以我一直都主張小高係刻意做成哩個結果，而絕對唔係收唔到科、求其hea完
無論有幾多人屌都好，哩種捉摸不定嘅感覺相信就係佢嘅目的

岩呀屌 玩完都係覺得唔玩最終章好過玩

白痴唔好出聲啦
而家講緊真實世界咩
講緊隻game入面個世界觀都被推翻呀

你睇火影 佢打完忍界大戰作者講個故事原來係悟空同芝芝仆完野太攰睡左發夢變左嗚人 其實佢地個世界係無忍者得剎亞人咁呀

爆左 好撚失望+1
接受唔到第四面牆呢種表達方法 加上推翻埋1，2
前五章ok 第六章我屌

我覺得今集算收貨,係人物描寫方面好過前兩代.起馬每個角色都好有印象,唔似前兩集總有一兩個出返黎都唔知邊Q個既友

幾時又被人推翻世界觀啊
又唔見build fighter會被人屌話原來咁多集gundam都係假既，推翻曬世界觀

意義 深層？ 但編劇咁講喎

小高：其實完全沒有東西想要傳達，既不想傳達什麼思想，也沒期望讓人在遊戲當中獲得什麼。我只是作為一個娛樂產品製作者，在做虛構故事而已。玩家就是玩家，和登場人物不一樣。沒有想要讓某個角色代表玩家的想法。但還是會有玩家與角色感同身受吧。如果能夠提供一些刺激，那麼作為遊戲就算成功了。

呢啲野佢講姐
心係咪咁諗
肯定佢度橋啲陣 抓爆頭想諗D有味道嘅對白啦

完全無可比性喎

依家v3係班人揸高達打到出宇宙，結果去到最後先同佢地講「其實你地只係係個塑膠模型入面打黎比人睇架咋on9仔，你唔係以為真係係宇宙掛? 」

之後再補多句，「之前咁多代gundam故事好似好精彩，實際上果堆全部都係模型對戰黎架咋，現實邊有gundam嘅啫 」

咁樣嘅劇情你都覺得係精彩嘅咁我無野好講

每套野片頭都會有句此作品純屬虛構，哩個係同觀眾講，無任何問題
但假如哩句係同角色講就好有問題囉

坦白講我覺得回憶燈哩個設定垃圾程度不下於動畫版嘅洗腦動畫

第一次玩彈丸用左十幾粒鐘玩前五章收集返黎嘅情報去到最尾解謎係一啲用都無
每一章搵到新嘅「情報」結果都只係不斷將玩家導向錯誤嘅方向，之後去到結局就用一句「全部都係虛構架，包括每個角色人設嘅本身都係唔存在架」去KO晒前面啲「伏筆」，咁樣有咩好玩

不過前面都有人提起，成隻game唯一可能係真嘅記憶大概係最開頭最原同赤松「被綁架」哩件事
即係話除左偽序章得到嘅情報，其他全部都係用黎誤導玩家嘅流料
係咁嘅話，好自然就會有種自己成隻game唔知做左咩嘅空虛感，真係變左為破案同推進劇情而玩

而彈丸其中一個好吸引人嘅地方就係果個透過每一章累積嘅小證據，慢慢抽絲剝繭，解開成個世界同自相殘殺遊戲秘密嘅過程
v3可以話完全毀左哩個遊戲體驗

洗腦動畫就係要其他人絕望就播片，要殺人又播片，要人自殺又播片，對成個世界播條片就可以毀滅成個世界

回憶燈無咁誇張，但神通廣大程度真係唔輸洗腦動畫

我順便諗好埋點幫V3個結局兜

其實回憶燈係松田夜助發明，結果比盾子拎左去用
盾子臨死前就set好左一盞超大型回憶燈，某個時間(大概係絕望進入尾聲，世界已經回復和平同正常果陣)就會好似動畫最尾御手洗想對全世界播片咁，照晒成個世界嘅人

然後所有人都會被植入我地依家哩個現實世界嘅回憶，當左之前發生嘅所有野都只係彈丸哩個虛構(一代二代同動畫三代)嘅系列作
同時用哩個虛構出黎，「長久但無聊嘅和平」嘅記憶去煽動成個世界對自相殘殺遊戲嘅渴望
結果慢慢發展落去就係彈丸v3(53)哩個荒唐嘅結果，人人都係度睇哩種真人虛擬自相殘殺遊戲直播，完全達成左盾子嘅目標

其實兜到 但係到時玩家受唔受就一回事
唔係個個都係m

我應緊佢 "作品中既作品會破壞前作既世界觀" 依點姐
從來都唔係講緊劇情精唔精彩既問題

我都唔明點解 作品中ge作品會破壞世界觀 係作品(v3)中ge作品(1 2代) 入面 全部野對於1 2代ge人黎講都係真實有發生 有咩破壞到？

都幾令人失望

如果v3係新作咪唔會囉
而家又作品名又用返槍彈辯駁
又寫v3
頭幾話又不停提1，2集內容，demo仲要有第一集既角色參加班級審判

然後最後一章先卜同你講上兩集唔關事 假既
呢隻個世界觀唔同 係全新作品

如果係獨立作品你地係講得岩
但佢既演譯方法好明顯係第六章之前都係用緊續作既方式

終於打爆
制作人擺明話你知:
"拿你叫我出新作 我出左喇咪叫我再出呀"咁
咁樣一獲剷起哂好難想像到再出要點出
最多保留翻法庭個 System 黎玩其他

個人感想
今集玩起黎比同兩集差少少
除左第一章突然換操作角色外
其他章節既案情未到上庭都可以略知七八成
連主謀係邊個都好易估到
角色好多都唔太討好 亦冇咩感情
基本上去到第4章死剩個幾件先有 Feeling
主角冇咩存在感 百田同春姬做得幾好
王馬係今集主題表現人物 但我覺得做得唔好
成隻比起謊言我只係覺得佢係麻9煩
比起上兩集差唔多定位既白神同狛枝差得多
雖然做出一個連黑白熊都唔知兇手係邊個既呢條橋十分好
但成篇綜合黎計都係冇狛枝咁神
不過夢野既成長令我有意外同鍾意

第二集神作黎 完全冇得比

急流勇退 幾好呀
最多衰都係行得太前

v3 應該評價會一年好過一年

btw 個劇本是咪中澤工有份

與觀眾/玩家作對呢點

架仔一向唔鍾意呢種end

但觀眾喪屌即係最原成功左
出4 =v3 主角群的失敗

成日都反駁話無論你憎個結局定鍾意結局都係小高勝利 但其實結局根本就唔好玩 唔好睇 甚至有d反感既程度 唔知勝利係邊 第4集如果有都會買 但v3 6章會係一世黑歷史

但下下要考慮觀眾感受先寫仲係唔係創作？

呢度完左佢都幾好
反正黑白熊換左人

其實第6章都係各花入各眼 唔同人都有唔同諗法
我覺得第6章真係做得幾好

法國有死忠惡意比留言負評

123結局都係希望
v3既結局先係真正絕望

出4主角群點會失敗
出v4就失敗

我覺得佢會似出V2解話多啲

直頭當外傳就最方便

其實都講明係independent 係啲玩家唔接受姐

獨立既話唔該你唔好一路懶係懸疑咁拎d舊作線索出黎戲弄玩家 如果真係100%全新世界觀我諗冇人會屌 你而家做到唔咸唔淡然後又拎「新世界觀」出黎做擋箭牌？

如果無最中就合理

但係去到3代最中 對"絕望"本身都絕望 結果就係NEET到上太空

要係盾子再超越最中果份絕望 又要好睇 好難寫

但其實最中最後個發展係寫得好正

我個人黎講根本唔係哩回事
世界觀新定舊都好,v3 解最後謎底係垃圾哩樣野根本無可動搖

你真係想玩哩種同玩家作對,否定隻game本身我唔太介意,但你可唔可以以哩一個方向去放一啲線索同相對嘅誤導呢?

而唔係直接有幾撚大吹幾撚大,又世界末日又歌斐計劃又太空船飛去外太空
結果所有人(角色+玩家)不斷認真咁整理每一章得到嘅新資訊,去推理黑幕嘅動機,然後六章就比編劇一巴星埋去話之前全部野都係假嘅,你地班on9仔諗黎都晒氣

放出嘅所有伏筆,證據,情報,線察都係假嘅
係啊係啊呃晒所有人好威啦

哩啲唔係叫解謎,唔係叫回收伏筆,係叫夾硬解決問題
都係果句,回憶燈太勁係最大嘅敗筆

當一樣虛構產物可以解決晒故事所有矛盾,哩樣野就係垃圾

佢鍾意嘅話出v4 然後話上一代果堆野其實只係另一個人被回憶燈植入嘅假記憶然後繼續吹落去都得啦

彈丸其實係好執著於都對人腦做手腳

一代:洗走入學後記憶,令所有人以為未見過面
外傳:(嘗試)洗走盾子嘅人格同記憶
二代:以所有人出世至入學前嘅記憶同人格替換絕望殘黨嘅記憶同人格達至治療效果
三代(動畫):洗腦動畫睇一眼就人人都絕望
v3:回憶燈植入假記憶

可以睇到彈丸係越玩越過火,去到後面根本黑幕誤導觀眾同角色嘅能力已經係無敵
隨意植入仲可以自己修正兼容記憶間矛盾哩點真係想點撚狗就點撚狗

睇完個白金List
打果兩個小遊戲既時間應該仲多過本傳

小高和剛‏
@kazkodaka
国内版V3の発売後にきた殺害や罵倒リプが、海外版の時はあまり来ない…！寂しい…！

利月ace‏
@shenleyeyue
来ないの原因は中国人がTwitter使いません。今全部の中国のplayerは“放飞小高”と言いました。

小高和剛‏
@kazkodaka
“放飞小高”ってどういう意味なんですかね？多分「小高が大好き」って意味だと思うんですけど。

屌笑到我

條撚樣有無羞恥心

仲有賭場果三個

倒返轉我覺得V3先係肯定緊彈丸入面既角色，入面都講左好多次最重要唔係本身真定假，而係你既感受係真定假，唯有呢樣野冇得否定。

當年比海貓鳴泣之時撚完一次覺得今次真係好少事

正解

海貓果種完全係 你屌我呀笨

但漫畫版作者係神
咁都執到手尾

終章劇情不是話一切也是假的,但白銀篇中白銀同黑白熊表明打算挽野;而江之島篇中叫白銀 cos自己 是成功冇問題

屌佢老母 仲等我今日全日衝左第5-6章

玩完我又覺得個結局ok

我覺得今集結尾搞到呢集根本唔算係推理game
雖然個劇情都叫可以接受

Why
你係Good end?

爸打你淨係打到bad end嗰度?

有打GOOD END, 可能玩之前見D人講到好糞咁有左心理準備 都唔係話佢好好既但我都接受到

係呀 琴晚先玩完bad end,未睇good end係點做

Bad end之後唔好save,去到問確定要拯救此狀況嗎先save

其實點解話1 2 話係虛構就等於否定前作？
可能因為我一開始比人劇透左V3係真人show所以覺得結局ok 無大家覺得咁浪費時間，所以想問下你地點諗

好似唔覺有呢句

你都識講一開始比人劇透左 梗係冇咩衝擊
試諗下前五章都比人當傻仔 不斷將線索抽絲剝繭思考發生緊咩事 最後

Btw 點解第五章尾你要衝出黎阻止我地投錯票

感覺黑白熊已經通過最原嘅推理確定咗犯人係邊個，投錯票就會全員處刑

你六章假end後會問你save唔save檔的
簡唔save
之後就會問你要唔要拯救

DLLM save jor

Save咗唔緊要,你開返個檔都係問你save唔save,揀唔save同拯救之後就可以繼續落去

其實我覺得前面都幾多伏筆
但我見前面屌否定左1 2 代 呢個我真係唔太明

啱啱爆完機，我個人接受到個結局
我都理解到啲人點解係咁屌
如果v3唔係用槍彈呢個名去

噗噗噗～

大家想係賓館遇到邊個角色
我想遇到赤松但不停save load都遇唔到
Btw第一次去賓館就遇到真宮寺真係嚇親

勁撚多男 唔知係咪惡意玩尻啲玩家
大波楓好男女情人feel
不過夜長(?)同白銀爆冷 估唔到淫過入間

入間同佢地2個相比突然變到好純情

入得架咩 次次係門口就無得入咁

屌原來個賓館有得入嫁 去過一次封左就無去過了

通關之後玩紅鮭團,係賭場賺代幣買愛情鎖匙就入到

咪你囉

未通都可以既

未通下面三個選項係???喎

但我未爆機已經入過去

係咪自由時間去賭場賺錢買鎖匙都入到去?

點解我入過幾次賭場無野我襟？

我都係 未爆之前去兌換獎品
下面物品全部？？？

玩到3點幾爆機
其實前面係咁睇到佢地話有「觀眾」,
又聽到評價兩極都有心理準備應該都係拖埋玩家落水果d.

結果我接受到, 但唔會覺得好神.
不過有樣野比佢陰到, 就係佢話人就係鐘意睇其他人殘殺攞刺激,
我即刻諗我可以係想睇其他人點樣響逆境中求生, 未必一定咁負面.
下一秒機望即刻回應我既諗法 , 然後再一下秒即刻比人打臉

好似幽遊龍珠咁, 唔係個個創作人都鐘意因為套作品賣得而夾硬寫落去.
果句「反正大家都係想睇希望打贏絕望」好應棍.
如果佢最後都係咁樣既topic可能我會玩得熱血d開心d,
但絕對唔會好似宜家咁有少少反思既空間.
要我揀我會寧願要呢個玩大佢既結局. (但唔代表我覺得呢個結局好好)

不過記憶燈呢樣野真係敗筆,
無敵到好似死神果招咩鏡花水月真係好低手

比起洗腦動畫 回憶燈算係咁

未爆機應該有得買嫁WOR

之前買左psv1, 2 代合集, 但玩完1就無玩落去

宜家玩完V3又想追番2同動畫,
想請問下睇完動畫彈丸論破3 再玩game 2代 得唔得?
會唔會自己劇透自己 ?

會透晒

玩左先好睇

洗腦動畫,回憶燈,鏡花水月哩三樣垃圾根本無撚分別

你覺得算係咁只係因為劇情關係佢未將回憶燈用到盡
哩個植入+改寫+自動兼容記憶嘅垃圾根本係無敵嘅存在,佢想點用都得
夠膽嘅佢可以話我地睇最原中回憶燈果下我地都中左回憶燈,其實彈丸先係現實blah blah blah

有回憶燈係度根本點樣嘅發展都可以吹出黎

agger
咁同作文最後結局係發夢一樣垃圾

都係第2代寫得好D

我係玩完v3 先再玩1 2
已經透晒估到晒1 2好多野

望住羈絆劇情話出返去做咩做咩
心諗你地D背景全部都係老作出黎

第一次玩攻略mode覺得咁撚無聊

終於到手

岩岩玩完
原來大家都覺得第6章敗北
一直希望去到最後d人都以真係復活
而家好希望個虛構既設定都係假，事實上佢地同盾子都係活係同一世界

雖然第6章攪到冇晒氣氛
但扮niconico comment同彈丸1-10既標題果度笑左

你有啲遲wo巴打

咁都搵到個POST

唔一定要一開賣就玩既
而家先得閒玩

我都係舊年十一月尾先打爆，遲過其他人好多
不過我最想知點解王馬用咗炸彈干擾啲微型攝錄機，但佢自己嗰部又無事可以正常運作？

炸彈係用嚟干擾電波,啲微形攝錄機send唔到影像出去
案發現場嗰部只係一般攝錄機,炸彈唔會影響到部機拍片

成半年都黎 百田你仲記得細節

原來如此

嗰陣用咗好耐先破到第5章,同埋第5章真係幾精采,所以仲有印象

第六章真係反高潮
第一章
第二章
第三章
第四章
第五章
第六章